好快就有新一批平價apple watch苦主上網叫春

貨到付款哦，親

同價錢又有其它選擇
又想買又想貪平
為左個logo
中伏都抵死ge

有好野應該同藍絲分享

推介比佢地啦

同十皮嘢買到地通有咩分別

咁都畀人呃嘅要儲錢驗腦

人地嗰啲都係3/400
佢賣成千咁貴嘅

其實佢點扼，扼個人資料？
貨到唔比錢
求其比地址佢？

寄D 垃圾膠錶比買家